一班男仔去旅行 係咪通常都會叫雞？

緊係會啦
唔會 不過會係酒店隔劍

通常行下街、買下衫、買下化妝品，如果住民宿就買啲野食返去玩下煮飯仔

劈酒 落club 叫雞
三寶

睇下去咩地方啦 東南亞就機會大啲啦

邊有男人去旅行唔叫雞架

both

梗係食朱古力丫

冇呀 落bar 圍女玩咋

有就實叫 但唔一定有